[
    {
        "randomId": 86
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    }
]